CNN 情報顯示 北韓金仔病重危殆

CNN @CNN
·1m
BREAKING: The US is monitoring intelligence that North Korean leader Kim Jong Un is in grave danger after surgery, according to a US official

支爆最後一根稻草

今年咩事

來自外電的最新消息，根據美國情報單位情報顯示，北韓領導人金正恩在接受心血管手術後，健康出現重大的危機，據了解現在正在搶救中。

肥人多病再加埋武漢肺炎根本就係死硬

點Fact Check?

同一時間——
南韓再現「超級執政黨」
文在寅民調高達55.7%

中左武漢肺炎？

呀妹上位 然後轉態投美

中國終於要吞併北韓？

2020

被危殆

呢個左膠，俾佢統一都唔敢啦

唔撚係掛咁突然

如果係武肺死會唔會核爆北京

食咁多女 抵啦

支那盟友全減

臨死前㩒晒啲核彈掣

炸佢老母臭西支那

呢個左膠得嚟又大韓國膠wo

唔怪得金仔呢排少左出黎試射核彈喇

肥仔金應該未有後/有都係幼帝
咁應該係金與正接任

如果金仔死左
到底會係親共既阿叔上位
定係傲嬌阿妹登基呢

所以大陸仔成日也文也武，揸架爛鳩船爛鳩飛機周圍去以為自己好撚威威，其實人地美國佬所有野都睇得一清二楚

雜總仲唔打去問核彈密碼

食咁多先死，係好抵定抵死

下 咁突然？

哇

北韓都有白醫白護潛伏

應該打鑊金先

唔襯呢個時候吞左北韓哂左

北韓d嘢佢又知？

grave danger

冇人想要

得南韓想要，順手統一埋

Fat check

中共：想起我飛腳？

唔是掛 大量低價勞動力用黎設廠幾好

支那冇棋了

俄佬會唔會食咗佢

個醫生會唔會死㗎

中共自爆式解決世界危機

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

無事無幹果陣南韓都唔太想要
而家肺炎邊個仲肯要

正b

金仔簡左太子未

南韓美國都想要
南韓攞到北韓搞一國兩制就有大量廉價勞工
又有兵力核武，即刻可以趕走哂美軍，再撇甩支那
Samsung LG 現代 工廠全部搬哂去北韓

呀叔輩好似死淨個金平一
不過先帝年代已經半流放去外國做大使
應該無實權
睇個勢都係傲嬌妹登基

CNN 出名 fakenews
信住先

中左武肺

之前侵先話金仔寄左一封信俾佢喎

北韓官方澄清左無咁既事 唔通有關係？

Ho lun正

隨時中共已經係丹東調緊兵
一有事就殺入去

我驚廠都未起好已經俾班飢民食到破產

連登對左膠定義好撚闊

美國咪撚送藥去救金仔呀

北韓今年回歸中國懷抱

比G-dragon 同 玉澤演 佢做男寵
就此文在寅 就成功統一韓國

解放北韓俾埋南韓算啦

女帝

唔反金仔了

冇出過來

係北韓做手術個成功率有幾多?

做新世界工廠都得

以前北韓天然資源好過南韓好多 而家比核污染晒

craziest timeline

一定係啊妹，近排先入政治局

本來已經食得少 又點食到破產

做手術啲醫生會唔會犬決

點解咁夠膽喺北韓做手術

講真你去強國做都安全過佢

西面女
連登仔最愛

條友中共捧的

中咗武肺?

佢細妹?

金仔養唔熟，唯有俾D威脅佢。

吞拼北韓冇用， 最多咪領土大咗嚟打飛機，北韓 本土冇乜資源， 冇乜實際作用

On9
去強國做唔知裝d咩係入面就仆街

佢同Donald Trump會有咩火花

哭𠹌咗

台海又同美國showhand緊
南海又俾越南搞
今次真係三面受敵

睇下咖哩會唔會乘機搞埋支那西面後欄

不凍港

男寵復興

之前佢唔係剷除左佢細妹架咩, 點解突然又出番來

事實上北韓係柒到無人有
所以先咁耐都無人打佢
南韓更加唔想佢解放
因為啲人會湧去南韓咁佢就gg

打完執漏啲人道災難執到你破產都搞唔掂
嗰邊啲人9成都脫節都到乜柒都唔識

Ff: 依個樣，踩住我條賓州

強国的醫術訓練都唔係好好
手術成功病人死亡

美國攞嚟做咩?

對支/俄黎講為左唔想南韓統一朝鮮半島係有出兵可能

呀妹個樣仲狠過金仔

金正男個仔未死係唔係應該佢先上

臨死前nuke一nuke中國

Unwell

講呢啲

要派個金仔2號出嚟辟謠

金仔做獨裁者 火喉仲好過習近平
金仔實事求是 每個動作都係從錢出發

watchdog hack 人地個pacemaker.

一早色誘左彭斯

全球暖化搞北極航道好過

東邊門裡伏金劍

立即變東西德合併咁
泡菜近十幾年努力一下收皮

南泡d國民肯咩

咪係
當年東西德差距無咁大
合拼左三十年都未搞得掂
而家南北泡咁樣,就算統一返一百年都未必得
分分鐘累到南韓都破埋產

有東西德做例子,邊個會想要北韓

收黎做𡃁
好似養塔利班咁機會大d

金仔🤔死對香港係咪好事

擺幾碌核彈係度震懾亞洲勢力

呀妹似痴女 癲癲地

呀妹仲狼撚過金仔

似係金仔放流料捉內鬼

如果金仔死 我真係會哭撚左

問過李雪主未

上年有套南韓既電影，南韓冇既就係核彈，核彈可以方便做好多嘢。 唔記得套戲叫咩名。

cnn點知的？

南泡其實而家立即揮軍攻佔平壤， 南北泡就統一

支那未咁快集結到軍隊。 美軍又係台海同日本， 唔撚驚

兩個西的女人

咁北韓妹就好大鑊，又入另一個地獄

農民工有老婆了

閪住面逼啲男下屬男官員喺枱底幫佢奶腳趾

睇個相佢比金將軍仲生人勿近, 心狠手辣

請珍惜金仔

似買左期油 見到穿零 嚇到中風

炸佢老母臭閪支那狗

生左仔先講喇
外姓人想篡位?

唔知係咪權鬥呢
突登整死佢

所以要一國兩制，繼續鎖國教育10-20年，先比佢開放

鏢靶防疫咁高效都病危？
係咪又有人落毒？好似佢阿哥咁

南韓根本大部分人都唔想統一囉，統一咪就等於多咗個勁窮嘅北方地區要養德國統一咗成三十年東西區都仲有明顯分隔

係都韓戰2.0先
美國都開始想開拖

侵侵的好友

食咗北韓對南韓有咩著數
要養埋佢哋北韓啲難民

嚟緊糧食危機 加 無人消費 加物流仆晒街

你仲想開工廠serve全球加養一班餓到仆街嘅低/ 無技術工人

嚟緊工廠玩自動化
24 小時開唔洗休息
只要間中main下就得
仲晒咁多米飯養人做乜

女將軍

諗起屍戰朝鮮既皇后..我得唔到既野無人可以得到..攬炒

愛的迫降

佢抵唔係因為食得多女掛

問下中國

其實低廉嘅勞工係工業來講已經係越嚟越冇吸引力㗎，當你所有機械化根本上間廠擺喺邊度都係一樣

You fake news

個樣好狼死下
應該發起癲上黎真係會炸鳩全世界

心血管手術啊

世界大戰將開幕。。。

一搞一國兩制北韓想脫北嘅人即刻會衝去南韓啦，邊會同你乖乖哋等十幾廿幾年

係，北韓根本係負累，又唔係多資源
一陣比班生番走落黎，南韓即刻落後十幾二十年

如果係北韓自己崩潰俾南韓接管又唔同，兩韓統一點都係好事
北韓軍隊有一百幾萬人，仲多過俄佬

美國連咁都知，黑警殺人應該知？

而家左膠當道
你咁做立即變人道危機

重有支那一定又搞搞震

統一不嬲唔係而家南泡年青一輩嘅主流

如果係手術失敗的話 班醫生唔救好過救 救完金仔隨時殺左你 唔救的話成個政權冧咗反而仲有機會執返條命仔

租人地國家嘅地，養人地國家嘅工人
同係自己地方養自己國民差好遠

on99，韓國佬就係唔想食埋個窮親戚

同埋首爾離邊境60公里，韓國人有咩可能想打仗

label人左膠既定義真闊。

金仔

百幾萬人
養唔熟，好多磨擦，好難管

天然資源係幾豐富嘅，但就算冇天然資源南韓而家都冇問題，點睇統一都係cost大過benefit

儲君ready

跟住發現原來自己啲核彈弱雞，寫返落自己度降落

朴槿惠當年去埋北京同維尼睇閱兵

咁佢係咪仲吹捧中共?

習帝可能解放北韓

頂鳩住中國囉
冇咗北韓威脅 南韓同日本都冇咁大壓力

乜撚資源呀
最多咪煤同農作物

咁咪真係多咗百幾萬分分鐘管唔住嘅軍人要養囉

雜總快前往北韓，慰藉遺霜正

Twitter話brain dead

邊度?

南北韓統一咗會要求美國撤軍，可能會更加奶共

高飛車 白滑

Source

不過好似冇咩點開採過

會不會又係引蛇出洞

原來只係少過美帝少少

快啲快啲

核彈技術

記得睇過報導話金仔有仔女啦

黃天擊殺

仲有金正男個仔
住喺美國

2020咁刺激嘅

下個可唔可以係習敗

係咪串佢一直冇腦ja

唔救的話直刻俾企係隔離嘅軍官啪咗你先

中國應該仲擔心過南韓
班人有得走會向鴨綠江果邊走
因為向首爾果邊走過38線會驚遇到北韓士兵打靶

你覺得南泡要整會唔識整?
美帝唔比咋
台灣當年差啲有埋添啦 比美帝連人帶彈沒收左咋

source here, 未 FC

有news話手術完咗休養緊
即係無事？

我覺得唔係咁多人真係咁清楚，所以twitter 戰線就更加重要。而且twitter 戰線仲有分圍爐同唔圍爐，唔圍爐係最有用同最需要人。

真唔真

生左三個啦

救返係救命恩人wor佢麻醉左鬼知自己咩事

食太多好嘢

Brain dead 咁cls

肥仔金個細仔做兒皇帝
太后垂簾聽政
妹妹不服迫宮
北泡宮廷鬧爭即將上演

2020武統北韓

李雪主BB可以讓俾我嗎

CNN就咪咁老定先
前幾日先比elon musk屌鳩佢fake news

北韓是中國自古不可分割的一部分
依家只係收返

北韓要養唔難，大部份人食都食唔飽，引入現代農業技術生產力一定高好多
點樣keep住唔好俾大量難民闖關湧入南韓困難啲

南韓淨係得首爾係發展好
要埋個北韓咪更加搞唔掂

真唔真呀 係度說三道四

北韓唔出嚟講嘢即係冇事

若出嚟鬼殺咁嘈即大O樂

形式同大陸一九樣

挑 通波仔

係抵撚死越搞越柒

唔係得個女咋咩
好似得6-7歲

老美打鳩佢起番套THAAD先

點知原來指住中國既

係咪太肥高血壓

應該會走埋一份但兩韓接壤好多地雷

上年就開始啦

處女

睇樣都知金與正唔會俾佢返到黎

金仔就有後頂盡都係十歲, 邊夠姑姐鬥

愛的逼降既蝴蝶效應

唔好天真, 金仔係現代8奇之一
佢同周瑜一樣多次假死, 用來欺敵同捉內鬼

到真係死個日敵人都唔敢信

江東無魚 卻也無敵

唔知點解諗起佢

咁撚肥 冇病至奇

點解唔係鄰國。。

女王陛下

中共偷笑先啱金仔上咗台之後冇再聽話

有張雙眼睇唔起人既圖，
但我無

死不足惜

正

食咁多山珍海味，血管閉塞啦，北韓人民連飽既感覺都無試過，呢條肥野獨裁皇帝點樣有顏面面對天下

你睇佢per capita個數其實好恐怖，而且美國由2001年開始無時無刻都打緊仗
北韓係養緊一大班人有乜唔妥即刻用人海戰術攻打首爾

要鬥既話
睇樣都知應該買邉個贏

變左Battlefield 4
大陸諗Battlefiled 4 China Rising
其實係Battlefield 4 paracel storm - - > Dragon Teeth

Trump Trump 似同呢條西女人好夾

碌落D有人POST左

戰略地位
望正黃海

連燈仔連金仔都燈死埋

佢哋好似男女都要當兵，一當就十年

有利有弊
一班窮要養,但同時多左一堆資源可以拎
最理想就係講有人道危機,叫外國美帝幫手援助
用唔同理由迫返班北韓人繼續生活係原地,甚至用返類似一國兩制種政策
北韓人冇飽飯食變成有兩啖肉食下已經好感恩,仲點會反你
到時就可以東面偷十份資源,漏返一份俾北韓已經好好
當然係最理想情況

根本金仔先係當老共condom，有咩事就想直接搵侵侵

真定假
係嘅話2020好撚爆下

會唔會係個醫生特登做瓜佢

paramilitary 果粒數係咪即係成個population?

但軍備無得比
坦克/戰機都仲係二戰/越戰級數
軍隊人多都主要係維穩用

或者喺北韓做手術已經係玩命

仲有南韓無啦啦變咗核武國家

美國立埋北韓

全面圍堵中國

paramilitary =半軍事組織 = 紀律/執法部隊

2020年真係痴撚線

都話南泡要核彈洗Q靠北泡咩
你覺得南泡要整會唔識整?
美帝唔比咋
台灣當年差啲有埋添啦 比美帝連人帶彈沒收左咋

由年頭到依家未停過

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

班醫生係咪要陪葬

南韓都唔想要，睇下東西德就知，一合就拖垮經濟

咁又唔見收台灣&香港?

南韓/台灣都整過核武

屎左會點

知唔知金仔殺左佢之前同佢有關係既女人
最多比個第一寡婦佢囉

咁癲

食咗北韓就直接擁有， 完全唔會同人反面

如果你係一個左膠就唔會咁諗野

好撚命到，敗部復活

最緊要臨死前射晒啲導彈 核彈落支那度

佢死咗班部下不知幾happy啦，仲核咩爆北京，佢唔死日日朝不保夕 定係核爆北京用嚟做投靠美國既訊號

瘋了,一切都瘋了

幾時到隻維尼

因為金仔真係浸過咸水返黎
維尼只係文化水平低既獨裁者

打完整個美韓特別經濟區 搬番大陸廠過去

親共既阿叔唔係做咗炮灰

有五百幾萬半軍事組織

當年台海危機
96年中國話打台灣
美帝即刻班左300部M109去台灣
跟手借埋第7艦隊出黎

咁撚肥預左啦

如果美帝唔俾佢擁核，你覺得會唔會就咁俾佢擁有？

金仔死左，北韓會唔會變民主@@ 蝴蝶效應 支共一步步滅亡

佢做咩手術？割包皮？

全部射晒去支國

但係香港冇

帽事嘅

幾打幾打長白山千年人參都搞唔掂咩

今年真係全球大洗牌，分分鐘WW3

韓聯社則報道，南韓政府一名負責對朝工作的負責人表示，尚未有線索可推測金正恩健康出現問題。該名消息人士指，金正恩不久前才現身公開活動，對有關報道是否可信提出質疑。

維尼：北韓自古以來就係支那国不可分割的一部分

如果香左, 北韓會唔會隱瞞

少年你太年輕了，你以為比韓得一個金正恩？

越共已經民主化
連北韓都冇埋
中共真係俾天下包圍

但南韓媒體又話佢OK 康復進度良好
但假設美方消息準確，咁2020年真係有機會見證歷史

有冇睇果D脫北者講既野
北韓軍人都只係一個踏腳石,因為你唔當軍你之後一世都只可以做低等工作
所以當軍數目係好大,因為軍民不分,重點係佢地都係冇人工

越南撚有民主
咪又一黨專政
係有FB上吓咁囉

個醫生死硬

金仔會唔會臨走前攬抄全世界

Jennifer Jacobs
@JenniferJJacobs
·
8m
Trump administration officials are looking into who would be in the line of succession if Kim Jong Un dies or is already dead, I'm told.

台灣都唔叫收左？

香港就晒鳩氣啦
美帝已經做緊backup plan
金融中心呢d野，佢一句野要搬去邊都得

洗晒時間幫你慢慢清洗已經比支共侵食到爛嘅香港？

已fat check

WW3

30%總人口有作戰能力，但總人口包埋老弱婦孺
我唔知係咪農民黨員揸把鋤頭都叫入咗半軍事組織

北 比

乜撚？
之前罷工果班唔係白醫白護？

佢餐餐咁大魚大肉
心血管好難冇事

邊個會係line of succession

想奶佢對腳

好似幾堅，而家唔止一個source

推

有傳金正恩已經腦死

RAP

金妹好似幾L正

D農民做"班長" 做紀律監督果D 都當係

即係植物人

唔會爆，只係會有人趁機武裝奪權，新上位點都會延續專制統治

我唔認為南泡有當年西德水準，北泡就一定衰過當年東德

already dead

咩source話佢ok? 韓聯社呢篇話未知

韓官員稱尚未掌握金正恩健康狀況

韓聯社首爾4月21日電 南韓政府多名官員21日就部分媒體報道朝鮮國務委員會委員長金正恩健康出現問題的消息表示，還沒有發現相關情況。

韓政府一名負責對朝工作的負責人當天在接受韓聯社電話採訪時表示，據我所知，尚沒有線索推測金正恩健康出現問題。該負責人提到金正恩前不久也開展公開活動，並對有關報道是否可信提出質疑。金正恩于本月11日主持召開勞動黨政治局會議。

此前，南韓網路媒體DAILY NK援引“朝鮮消息人士”的話報道稱，金正恩于12日接受心血管系統的手術。該媒體還報道，金正恩在執政以來今年第一次缺席參謁錦繡山太陽宮紀念金日成生日的活動，引來各方對金正恩健康問題的猜測。統一部對此表示無可奉告。（完）

起碼要搞十幾廿年先開化

IF

好想知情報點嚟，咁都知道

wikipedia個註腳有寫
北泡有個叫勞農赤衛軍既民兵組織, 成員五百萬

同親侵侵做朋友都冇好收場.
Kim Jong Un is my friend.
President Xi is my friend too.

我意思係趁啲高官做手術嗰陣隊冧佢地嗰種

美國點知的？邊個報料畀佢

啲北泡人有錢有網上分分鍾學支那人咁宣傳共產主義

阿妹？

南泡就算有當年西德嘅科技水準
但人民質素都唔會有德國人嘅水準

東西德三十年都未搞掂
北泡起碼一百年喇

民兵即係拎把菜刀都係兵

支那拼音發現

咪燈啦
年中都唔知幾多仆街比你燈返冇事

馬上風

其實香港班鳩官算健康
係得張建宗生緊cancer

但呢件廢到咁嘅樣
死唔死都冇乜分別

老實
分分鐘一人未必有一把菜刀

痴撚線之年

冇fact check 但係有Fat check

美國真係忙死，之前美支貿易戰之後搞個武漢肺炎，宜家金仔死又要過去執手尾

但美國真係瞓身動員 可以有一億（人人都識揸槍同參過軍）

會唔會生死草吊命？

係
所以北泡個數咁大都係造出黎既多

KIM JONG-UN IS REPORTEDLY BRAIN DEAD AT AGE 36 !!!

美國要知有幾難

會唔會死左之後再搵條友整容扮金仔然後對外宣稱金仔已好返

支那今次仲唔順便執埋佢

林奠有淋巴癌

金仔連金正男都暗殺咗
你覺得佢會唔會俾金正男個仔返到北韓？

@agwilliambarr

Best guess
個妹同崔家共治，立肥仔金個仔做廢帝

肥仔金有仔女咩？

東西德合左30年都仲未搞得掂。南韓政府想合南韓人都未必濟，話曬都要養成幾千萬難民

NO 但李雪主好正女

其實係咪即係通波仔 咁危險架咩

fake

但當年日佔時間同蘇聯援助時間，係好多大型
工廠設立係北朝鮮的。50-70年代北韓國力同生活水平係好過南韓多多聲。

只係搞強軍政策加上蘇聯倒台無左支援先低落。

用生死草救番佢

所以要留意埋强國，可能佢突然向長白山推進…

萬一係第二個777點算

咁講其實即係已經死咗

美帝轉左募兵制好耐喇
同埋都好多anti gun左膠未玩過槍

不過比呢D數跟本無意思
你一萬人既軍隊不過個個都渣住架M1A3坦克
同一百萬個拎手槍仔既軍隊打
你估一萬人贏定一百萬人贏?

自古以來

有傳言係有
但無都可以話有
有又可以話冇

總之要有個金家既男人做神主牌

古代好似平壤先係朝鮮中心
而唔係今年既首爾

I’ve deleted that last tweet out of an abundance of caution. Waiting on more info. Apologies.

Del咗啦

似筆劃打字問題多過係用支那拼音

高句麗、百濟、新羅

一個人打一百都得
無人機

parody知唔知點解

好想呀妹施展佢凌厲既眼神，幫我含撚

變左 白頭山：半島浩劫

韓國政府真係做到抗疫
前兩日已經得番十幾單新增個案

我睇蘋果咁樣引述

即使服完兵役，戰時都可以強制徵兵
台灣都係咁，所以先要4個月軍事訓練

本身肥人就多病痛
分分鐘佢有糖尿
如果中埋武肺，咁真係…

Reuters: South Korea govt says Kim Jong Un is not seriously ill - Yonhap

google下先啦

習大大都肥哦！仲要1953年出世，又肥又老，點解到依家都冇事？

台灣係戰時全民總動員

北泡嘢不嬲冇得FC

Push

抵死

咪就係

Daily NK 係咪北泡既國營傳媒先？係既其實可信性應該唔高

爆武漢肺炎後第一個封中國邊境既國家就係北韓

好似仲有個二哥金正哲

點解阿哥咁樣, 但阿妹可以咁正

係呀 現代戰爭人數唔係最重要
但北韓係例外因為首爾離DMZ得24公里

由脫北者營運的韓媒「Daily NK」引述北韓匿名消息報道

南韓網媒

揾到替身？

話時話，普京係咪都好耐未蒲頭？

宜家就算脫北者都要坐幾個月監
再係邊境學校上完堂先可以攞到南韓身份證出翻市區

人哋自然民族大義行先
同埋長遠條數又唔係咁計

Daily NK 跟北韓新聞一定要睇架，唔係流嘢

武漢肺炎佢雖然後生但真係高危

成個大陸人咁

要養北韓可以慢慢黎
南韓拎左塊地先

先以特別行政區方式治理

中左武肺又話你知咩 XDDD

肥仔金為左政權食到自己似老豆呀爺

其實以金正日地位
要搵高IQ 冇遺傳病嘅靚女配種有幾難丫

金仔瘦嘅應該都唔差

北韓醫療應該好落後
但事故呢啲話唔定醫生專登

你去轉東北會發現啲人同泡菜人分別唔大

until offical denied

計私生子的話一籮籮啦

咁真係要觀望下先

佢不嬲都好低調 同埋佢好似準備咁退休 但打緊油價戰同武肺

南北韓統一咗係會要求美國撤軍
但係佢都唔需要奶共
得到大量兵力勞工同核武嘅韓國
綜合國力完全唔輸比英國法國喎，直頭屌打日本
D國民又夠聽話

白頭山？

咁呢樣我同意
韓戰2.0既南泡點都會仆街

你覺得美國會幫南韓?

以為中左武漢肺炎，原來係肥得滯

人小d左膠不嬲都當睇唔到嫁啦
你試下有50萬人要坐幾個月監先比佢入南泡，一陣又成班人沖出黎舉牌要歡迎同胞不要隔離

左膠係的支那唔敢屌嫁姐

仲有俄佬一定偷雞

我見佢上次握手嗰位院長中武肺
有咩事真係唔敢想像

如果金仔真係死左
就算專唔專登個醫生都冇好下場

習總冇理由唔留解藥比金仔

普京大帝身體咁fit 無事嘅

運去美國醫啦

關肺炎事

應該無想像咁大件事，佢一早做左風險管理 (可能知身體有事) 俾個妹上位做第二把交椅...

會唔係肥仔恩學人炒油激到心臟病發？

好出奇?

其實連俄佬都唔敢同美帝咁搶口

習總唔知食左咩春藥係咁搞鳩美帝

睇黎真係自信過度

俄佬啲火炮又係癲既
隔住北韓打中國都中

臨死按下紅色制，射晒啲核彈去中國

求下你啦金大大

成個林婷咁

李雪主......

阿叔應該會中毒死

really???##source???

醫生洗唔洗打靶

對內唔掂
咪要靠對外搞小動作立下威

搏緊侵仔呢排忙武肺/選戰唔得閒理佢

用生死草囉

萬壽台開始多人

睇睇下好想迫佢吞
一定有好強烈既征服感

預設目標應該係向住太平洋方向射美國
假設沖繩/關島美軍基地攔截到，奶野嘅係日本

Trump岩岩live公佈禁止全球任何人移民到美國

南北韓差距太大
分治亦太耐 韓國人自己都唔想同北韓統一
就算係文仔既進步派 都係等北韓自己開放左先
至於保守派
把口咩都話人共產黨 咪又係去親近中共

其實金仔死咗對支那係好事定壞事？

成日都覺得佢係表面反美，內裡反中

佢邊鬼係反美
根本係同侵侵相互利用去增加自己威信
有咩就直接同美國傾
bypass中共甚至日韓

俄佬都冇心情搞喇, 仲要抗疫

今年新聞真心多

好似無仔送終

感覺佢似殺人唔眨眼既女特工O個D,,,,,,

LEAD) No unusual signs about N.K. leader's health: government source
11:55 April 21, 2020

SEOUL, April 21 (Yonhap) -- South Korea has seen no unusual signs with regard to North Korean leader Kim Jong-un's health, a government source said Tuesday, after CNN reported that Kim is "in grave danger after a surgery."

CNN cited an unidentified "U.S. official with direct knowledge," but offered no further details.

A South Korean government source said there have been no relevant signs detected with regard to Kim's health conditions, emphasizing that Kim continued to be shown in public until recent days.

The report came after a South Korean internet news outlet reported that Kim has been receiving medical treatment at a villa in the resort county of Hyangsan, outside of Pyongyang, following a cardiovascular procedure.

Kim was last seen on April 11 in state media reports presiding over a political bureau meeting of the ruling Workers' Party on Saturday, calling for "strict national countermeasures to thoroughly check the infiltration of the virus."
The unification ministry handling inter-Korean affairs declined to comment on the CNN report.
Kim has reportedly had health problems apparently linked to obesity and heavy smoking. His prolonged absence from public view has frequently raised the possibility of deterioration in his health.
It is extremely difficult to obtain information about the reclusive country, especially about its leader.
Kim took over as leader after his father Kim Jong-il died in late 2011.

請幫手簽同轉發以下聯署：

仲需要6萬幾個簽名 得返三日
請求美國幫助香港向中共追討疫情時嘅損失
即使最後未必追討到
但可以清楚比美國知道係新冷戰中香港係站在西方國家果邊
以及將清楚民意交比美國手上

南北韓統一 大韓聯國
南韓直接擁左核武同彈道導彈
之後美國打既目標就會由北韓轉做大韓聯國
對於南韓人係好事因為唔洗服軍役
對於北韓人係壞事因為南北韓民族差距大
長久落去又會變返做內戰

俄佬既要求好簡單
就係保住自己sphere of influence就得
例如克里米亞 中亞 白俄羅斯等等
唔係要直接挑戰美國

至於習總 係癲既

佢會用子彈幫你治好你呢個選擇困難症

恭喜晒

現代戰爭講人多架咩

呢句野邊度黎？

肺炎助攻者

都無乜價值

信唔信強國會搵兩三個北韓童子軍話想「回歸」強國，之後食埋北韓啲地佢?

只要順連燈仔意就係左膠

me金

南韓一直最大嘅問題係首都太近邊境
火炮就可以直接炸 連導彈都唔使
北韓可以承受轟炸
但南韓唔可以接受首都俾人炸爛嘅損失

北韓好似冇整容醫院

東北三省本身經濟都唔好啦仲食你幾千萬難民

其實係咪真係有事

北韓係唯一例外因為首爾離DMZ得24公里

一口咬咗你條J

睇佢個樣未必肯口口

但東北人口流失都好嚴重

香港係黑天鵝

連鎖反應

無咩資源 要嚟把撚

傳佢死埋

CNN引述匿名美國官員消息話有事
韓聯社引述青瓦台消息話冇任何唔尋常嘅健康狀況

北泡孫慧雪

邊個咁諗？唔好你自己諗就當人地係啦，要統一當年金正日死唔統，等肥仔恩死先收

冇佢哥代人權鬥士抗爭都唔會有今日既南泡
要奶朴謹惠咪仲一樣奶 係你冇留意咋

twitter 傳埋腦死亡
邊個真？

如果係真 真係抵撚死
又煙又酒又咁撚柒肥

如果D高官夠膽發動政變推翻人民勞動黨另起爐灶，習近平一定嚇到賴屎
反之如果有咁既機會都唔利用，真係以後都無希望

肯定有粒係對住北京，唔好以為北泡同支那真friend

Sl

睇到好混亂
我有follow一個北韓嘅page都冇講發生咩事
淨係話要以佢哋官方媒體作準

佢個妹接位？

你睇溜左金仔個呀妹
金死左就到佢呀妹上位

地下大把野掘

係咪真呀

要睇下佢身邊既人服唔服佢
挽下手根本肥仔金被危殆係一場政變黎，咁佢阿妹都收得皮

咁邊個驚拖垮經濟？唔好你自己諗就當人地係啦
回答你問題，韓國人，自己睇民調

我諗係嗰啲求簽求返嚟嘅簽文嚟

西面妹起碼係靚女

有冇人期待金仔快啲死

關香港咩事

大把千年人蔘

死左通常都要隔一兩日先敢公佈

你又知佢左

地緣政治，剩係直接日本海出海口都無價啦。

當年係點的

所有咪問人多關咩事
唔通人多可以擋子彈？
現代戰爭講緊既係軍備情報同突襲戰術

吓⋯
唔知幾多路嚟喎
皮膚 輪廓又麻麻

好似係推背圖

南北韓統真係分分鐘將成個中國市場吞晒成個中國市場

皇帝多薄命

fox news 話心臟手術後，回家休息，唔知情況，信 fox news 多過 CNN， 都係唔好跟車咁貼

正正係東死德合併先至可以有而家既德國咁強大
南北韓合併分分可以接受而家中國製造既空檔

人民希望代表政府希望統一？人民希望左幾多年呀on9,拎啲偽數據出黎把撚咩？你都解釋唔到我問你當年金正日唔統要等埋佢仔死先統，你啲民調反駁唔到囉

保守派就係逆權系列入面的軍政府
在而家都係動不動話人共產黨
話後生仔廢青
支持者以年紀大同埋有錢佬居多
如果連登仔生於韓國 就唔會話文仔係左膠囉

而家傳緊幫金仔做手術個支那醫生傳染武肺俾佢
未 FC

香港人去北韓建國，圍中共

係真我裸跑
Cls

lm 先

chinese doctor送武肺
係真的話
我相信金仔應該想核平北京

宏觀啲啦，中國唔想佢北韓歸邊美國，南韓唔想經濟拖累，（唔想解你知你自己google 啦小朋友）支那一定攬硬北泡，睇下成個亞洲支那係被孤單架，除非支爆啦

到而家前東德地區失業同經濟 仲係明顯差過西德
三十年後差距依然明顯
兩韓合併必然拖垮南韓

死前最後一口氣㩒落紅色掣

相較之下，認為有必要統一的受訪者則從2016年的37.3%逐年下降，2017年為31.7%，2018年32.4%，今年已不到3成，剩下28.8%。

其實年輕個班多數想keep住而家咁

爛地一塊乜都冇
你要唔要？

所有國家既右翼政黨都係咁
支持者一係冇腦 有錢離地 話後生唔捱得
(美)共和黨 (台)國民黨 (日)自民黨 (英)保守黨 賓仔duterte
但都有一少部分真愛國

要

2240 路透社引述韓聯社消息指北韓領導人金正恩身體並無大礙

戰地男小編：北韓新聞真係唔好跟車太貼，死咗都應該唔會話你知係啦係咪先

#小編鳩噏不代表本台立場

金與正（韓語：김여정；1988年9月26日－

人工紅利唔係咁計,北韓有埋核爆技術南韓接收埋更加係無價寶
人力資源,土地資源通通都係錢,成個民族情感有得統一無可能唔統

CNN好大機會炒車
信路透同FOX好過

31歲 你哋喜歡啦

Kim Jong Unwell

點解唔調返轉
南韓唔想北韓歸邊中國、中國唔想經濟被拖累
金仔死咗之後，新主人會揀埋被世界孤立嘅中國堆？
當年中國夠埋美國堆，搞到蘇聯被孤立啦
而家北韓要埋美國、南韓堆又有幾奇？

放風逼佢即刻出黎見人?

好似話現今既南韓人已經無上一輩咁重視民族情感
或者好似中國人/中共咁要講大一統
連韓文都開始有唔同

年輕個輩已經冇所需民族情感
就好似台灣年輕個輩冇左咩反攻中國呢樣野

同埋你話我崇洋都咁講，德國人嘅質素都要搞左咁耐先搞好東西德合併

以泡菜人嘅lv
統一完世界沒日都未必去返而家南泡呢個地位，而家南泡嘅人民接唔接受係個大問題

曾經有美媒報過， 香港運動會引發世界大戰，香港係觸發點

係所以見住連燈仔屌外國"左膠"真係得啖笑

仲有, 當年發明左膠呢個名詞既正正係熱城普, 果陣用黎屌泛民先開始流行
但而家熱城普去左邊?

成班生蕃沖落嚟食大菜飯強姦就有份

2020真係好癲既一年
幾時到維尼

希望快D出兵打仗

assumption 有太多
亦可以係美帝唔想南韓擁核，唔想撤離南韓，於是死攬北泡

人力資源,土地資源咁有用既北泡唔會窮閪到咁喇
仲有北泡粒核彈只係二戰級數技術,攞黎有閪用

香港呢幾十年係世界舞台地位一d都唔低

不過睇而家走勢應該好快係呢個舞台到退落黎

我問你新主人埋左美國推，係咪包永續帝位？用呢啲潑婦罵街式質問，都唔會合理

FACK NEWS 🤣

都得，我只係覺得經濟因素唔係大晒，政治層面都係各國拉攏對象。當然最後埋邊個堆就唔知啦。

人口紅利土地資源點會無用,中國開放大把外資入去開廠做生意,而家南韓d地價咁貴起工廠成本高到要去其他東南亞起
而家成個北韓既廉價勞工直情可以重新規劃國家發展

佢問題係出口唔到啫
以前北韓好有錢

睇下佢個眼神
南北韓統一有望

關係不大

收皮喇
以為自己好撚醒

包性命安全就夠
潑婦罵街嗰個好似係你

屌

點解通波仔變左咁嚴重?

係
消極咁諗，作為一個普通人都無野可以做到

屈條女拍A片

金仔：「F-U-C-K-Y-O-U」

AG William Barr:

BREAKING:

NORTH KOREA SUPREME LEADER KIM JONG-UN IS REPORTEDLY BRAIN DEAD AT AGE 36

臨死前射幾支核彈過中國就對香港有啲用既

其實不嬲係美帝唔想佢統一
支那可以用經濟殖民令你服從
歐豬日韓都係咁
但美帝一定比佢趕走

北韓d醫術得啖笑啦
手術都唔知識唔識做
個醫生gg，實拎去餵狗

假account嚟架屌你

哦，你話係就係啦一樣都未解到，不斷反問就緊係唔係潑婦罵街啦係冇料扮野姐

Sorry對住p牌傻閪認真左

俄佬唔會理有冇用,呑得嘅話佢就會呑.到時又會多一批亞裔樣嘅人做間諜.

我只係提出其他可能性，所以先用問句，認真討論
反而係你一嘢就叫人小朋友自己search、話人潑婦罵街
都on99 似係你說服唔到人就潑婦罵街多啲囉

我自己睇，北泡可以係雞肋，亦可以係一件肥肉
我地普通人無情報，好難知道各國背後有咩盤算

全體國民又要被喊幾日

攪咁多發射咪一舖清

北泡依加對支那只係尿壺鍾意就攞嚟用
歐日韓比佢經濟殖民到屌都唔敢屌
要北泡嚟托柒
統一左隨時同支韓結盟反美

討論定轉移話題你識分未？討論係人地問你，你又反問人，你on9 都有啲極限啦，死撐把撚咩傻仔

好似好想征服埋寅哥咁

//統一左隨時同支韓結盟反美//
呢個就已經係佢既作用啦

搵人教佢化下韓妝會更加靚

人口紅利呢樣野好快變歷史
武肺之後一定會加速自動化生產取代人力
到時人口過多只係負累, 特別係低學歷低技術人口
所以真係統一, 北泡都係負資產

分分鐘隔離班軍官見勢危唔對，轉投南韓即走

就算北韓＂解放＂
南韓應該都唔會追求統一
最多係等佢和平演變

兩韓文化同經濟差距實在太大
近乎係兩個講同一種語言既國家而己
無可能實現立即既統一
南韓人都唔想比北韓拖累

人口紅利唔係資產各個大國點會係咁津貼人去生仔
根本上而家如果統一到係講緊可以直接接收左中國失去既制造市場
北泡幾差都好淨係果粒核彈技術就可以令韓國擠身核彈持有國

提出問題都唔得，痴撚線
自己唔識就屌鳩人提出問題

暫時唔認同
low labour work 好多時唔係做唔到自動化，而係做自動化既成本實在太高
例如做衫咁，孟加拉成本係0.22 一件，自動化就0.33 一件，足足高左50%

過多十年個趨勢好快會變
以前就話要人口維持勞動力
而家機器可以取代人力既時候
仲要咁多人口做乜

BTW北泡粒核彈技術真係算尻數喇
二戰水平

網上睇遇篇嘢講金正日話過呢個女叻過晒啲阿哥

係, 全球化既最終目的都係用最廉價既勞動力去生產, 達到利潤最大化
但轉捩點係今次武肺咁既環境下
歐美都發覺當口罩,醫療用品呢D生產線轉哂去國外
一斷供應就仆街的話
付出既機會成本仲高

而且自動化生產既成本未來只會越來越低
勞工成本就相反只會越來越高

都話南泡想整洗靠北泡咩
係美帝唔比咋

個樣似係

尾行
兄控痴女

咁緊係啦 而家有機會無縫接收

之前好似睇過有調查話一般南韓民眾都唔想統一

統一就好似要照顧難民，正常人都唔想

香港同支那咩結果

唔同嘅，支那係落後果邊管發達果邊
南北韓調轉